(世界難題)究竟諗sir癈啲定月供成癈啲？

正評:月供債基
負評:月供2800

諗sir 前幾年主力sell 債基 狂踩股票

而家見股巿大旺又痴返埋黎想分一杯羹

佢仲係咁踩股票so

佢轉晒軚啦

Facebook 成日出股票分析

又搞咗套乜野漁夫選股系統

又搞股票講座

信月供成起碼唔會輸身家

龔成起碼有d 基本野學，
對d新上路嘅都算有得着。

諗Sir 完全無唔覺有咩可取之處。

搵食姐

真
講到買股票都係戇鳩鳩
買債基槓桿先係正路

其實佢成日叫人孖爆借機，係講緊邊隻。 風險點會低過正股。

撚蛇喺連個態度都好衰，令人想打柒佢

月供成難得贏返一次

真咁多鳩噏佬黎講佢個格都算係最衰

講到債基無風險咁，如果熊市，high yield 債其實都好危險，仲要借盡孖展，分分鐘輸價。

如果隻fund 輸太多，隻fund 摺，真係輸撚死

唔知信左個撚sir既 上年3月有幾多個爆左倉

點解仲有咁多人上佢堂

寧願月供2800

撚sir 似乎被屌打

真係好想打柒佢

做乜尻呀 月供成 叫你月供2800 同 比亞迪啵

你2018年一直有咁做 今年都叫做收成期喇

Who is 諗sir

In 投資 only trust 月供成